他 整晚在嗨嘢

他 整晚在嗨野
無錢找數 靠人借
同袍話 條數太多了 尋求販冰兵回來

拋磚引玉 今晚再出

尚有個她 販冰兵
反黑O記 無人 阻礙你

命硬？